30歲死窮西冇父幹未結婚 你問我答

人生冇希望

2字頭3字頭有咩感覺分野

冇咩, 我覺得自己同1x歲時一樣都係on99

現實最大既分別就係家庭負擔愈來愈重.............見到自己養唔起屋企,老豆一把年紀都要返工,心情就好複雜

男定女
拍緊拖？

我係窮西, 同窮撚拍緊拖

人工？

Me2

會結婚嗎？
如果結之後既住屋問題點解決

大波？

40萬？

出架波子 溝女邊駛講野架師兄

400k/year 都呻
我出返去先啦

啲女好古惑架 理得佢上吊都唔好搞任何聯名

屌 原來400k都叫窮

有咩好問？
連登一地都係

窮？

400k 要取咩暖